(冇圖)幼教腿很長 很想奶

高我成個頭既
很想奶

同我差唔多高既
很想奶

利申：175

Ig?

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

我真人係個毒撚

未見過女人?

見過 我媽媽

你又知係幼教

有一股仙氣

誰明浪子心？

p圖不了

第一張圖右腳趾公有灰甲?

大陸雞樣

奶得多

P圖加整容樣
呢啲真係三國之見龍卸甲
落咗妝冇改圖嚇撚死你呀樓主

可能瘀左姐

其實係示意圖

個樣咁似韓國個clara lee 嘅

見到幼教兩個字
又以為樓主搵許彤雞來伏㞗人

識野Ching

照奶

Ig呢

酸？

Ching ho ball